雪廠牌要解凍了

唔好怪我唔識渣車

記得架車放多d 垃圾野

十卜

人總有第一次
驚咪叫多幾個雪藏friend 一齊揸

好呀!!

唔識揸車就練下啦

因間踩錯油門用brake就唔好啦

小心唔好流D油係地面, 保持地面乾淨